讀asso=走後門 asso仔唔肯面對嘅事實

唔係靠asso呢道後門
你班dse得十幾分嘅垃圾會有得入u?

又話自己唔係唔努力
而係dse要考中文通識呢啲科 唔啱自己讀 搞到炒晒
講真 有幾多人真係鍾意讀中文通識呢啲科丫？
唔鍾意咪一樣要努力考好佢
你班垃圾自己唔肯努力就賴地硬
跟住讀asso走後門 避開晒呢啲科
淨係同班得十幾分嘅人鬥 明顯競爭細好多
讀完兩年入返u又係一條好漢
唔係後門咁係咩？

面對現實啦 asso仔

其實hr見到兩年asso兩年大學會鍾意定唔鍾意

英文

不星期都唔知有幾多呢類既post

一星期

樓主好撚🍇
好撚酸阿
樓豬係咪中學洗4萬幾5萬去補習
唔扺得asso仔可以輕鬆搏翻上三大?

其實都係 大家都面對緊一樣嘅野
點解人地得你唔得
衰左冇問題 唔好賴黎賴去囉

樓豬係咪係u俾asso仔屌打 上黎發洩

其實有d asso仔好撚勁，名校落黎果d，dse 坐底20分以上
只係果陣衰懶，但思維其實已經同大學生差唔多，上到大學屌打樓豬

Asso仔最鐘意講咩自己唔係讀唔到
係唔撚讀係獺

香港嘅asso是否悲哀 你咪話競爭唔大
加美讀asso好基本

因為加美都有垃圾囉
仲話好基本 好基本地垃圾呀？

鍵騎都唔識

樓主係唔係20分入Lingu樹大恆管開大果堆？

我果屆20/21都係入呢堆野，當年讀asso既都上番曬三大或poly城大，佢地屌曬鬼。嘻嘻嘻嘻

利申：DSE直入

人地係ust civil仔
邊班asso仔入到黎啊
成班撚屌仲串人讀雞u 訓醒未啊

樓主好叻呀 世界第一

成班asso仔撞晒車

On9 係外國讀cc 再trans 去u又好on9?

仲未有asso仔肯正面回應下

好想比騎b當面指住我黎辱罵

新會然

事實 ASSO升U 有D公司會唔請

可憐辣殺asso仔走後門但又唔肯認自己係走後門既事實

班垃圾淨係識負皮

講兩句啦垃圾
淨係識負皮

佢地講黎講去都係 我地有努力過
DSE 中文通識ON9
走後門咪認左佢囉

騎b撚佢地啦，咁串

駁唔到

利申: 垃圾asso仔

開左朵 就冇曬asso仔出聲
冇得玩人身攻擊 連一句都駁唔到

班Asso仔連鍵騎都唔識
自己攞嚟柒

已經冇asso仔再講過野
但負皮就多左一堆
駁唔到就負皮 垃圾

公道說話：
大專界最強最強既學生 一定係公開試直上
中等果班 無定論
最廢果班 一定係asso hd ive 仔

講完

點解連登咁多asso仔
之前呢類post好多人撐

駁唔到

垃圾充斥連登

咪玩，
依家asso post 推得快過火箭

利申：asso 入八大

點解樓主會覺得asso仔就係走後門？呢個世界不嬲就有好多種做法都可以做到同樣嘅結果，吾係得你個條路路就係正路，人哋果啲就係後門。asso仔都要努力爆gpa先上到u，人哋靠努力先攞到學位，就係正路，只係崎嶇咗啲。year one 入嘅要同jup &non-ju爭位，year two入既要比你地捱多2年先入到。用dse入u嘅頭兩年就honeymoon, 佢哋就日捱夜捱。唔好講exam,就連每分midterm asm pj都直接影響佢地既將來。佢哋受嘅壓力，付出嘅努力並不比用dse入u嘅少。係，佢哋的確無你哋20幾分嗰啲咁努力溫dse,但係讀asso果陣都已經還清晒，唔通咁樣入u都叫做後門？樓主可能好叻，但係當你貶低asso仔話佢哋走後門果陣，你既水平同asso仔都系差唔多。自重啦。

5p仔就算啦
利申asso jai

agger

都唔係好5p啫平時好少打咁多野，下次執執先～

吾系甘牙
asso壓力大？ 同班得十幾分嘅人鬥壓力可以大得去邊呀？
事實就係asso嘅競爭只係同一班讀唔成書嘅人鬥
dse就係同所有人鬥
咁都唔係後門係咩呀？

讀asso嘅只係可能考試差，
唔代表讀唔到書嘅。揾到自己興趣專科一樣可以讀得好好。

利申: hd升返u

又講咩興趣真係屌極都唔化
有幾多人真係對中文通識有興趣呀？
冇興趣咪一樣要努力
自己懶就賴地硬
讀asso走後門避開呢啲科

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德
AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行
最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你

又中

但呢個係事實黎

我自己就讀電腦，
入到u我又唔見dse上來有幾勁
反而non jupas 屌打jupas
唔通jupas 就特別努力?
Non jupas 就廢柴?

我理撚得你點睇啊
我而家就岸已上,U已入,
仲得閒理你感受咩

Agger 但唔係成班都唔讀書嘅，大約一班30人都有6至8個會讀 唔好一碌竹打沉成條船

利申: Asso狗

十幾分嘅同返十幾分嘅鬥咪有壓力囉，再講分數只係考試嘅產物，你敢肯定dse嘅分數可以完整咁反映到學生嘅能力？定係巴打dse個分好就用呢啲嚟話asso係讀唔成書

你理得人身邊好多人22/23分唔想入shitty aim三大唔通又讀唔到書?更加唔好提入asso已經additional risk你估一定包生仔?衰啲講啲屌哂鬼嘅shitty仔當初簡入shitty係自己選擇人哋額外付出兩年時間同風險入返三大係人哋有本事爆grade(話派嘅我只可以話你睇asshole睇得太簡單)

講緊你地走後門呀 dse唔努力
靠asso hd走後門入u
你dse有努力會入唔到u?
冇努力 懶就認左佢啦

22 23分？
三大最低低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

你理得我人望高處想入好啲嘅科都要比人批鬥

走後門? asso hd讀嘅科比u更加充實有用，你比我揀多次，我都會讀hd ，u 果種求合格求grad嘅文化同asso hd 奮鬥博入u冇得比。

係架係走後門架啦
但係同你讀埋同一個degree
出到黎同你爭飯碗呀
你點睇
你咪繼續罵asso仔囉 佢地又唔會少忽肉
你咁鐘意串人走後門咪出到社會有咩事個時串返同事唔係dse入大學 而係asso入囉 你睇下比唔比人當on9仔

我冇話冇壓力喎 你係咪閱讀u左要讀asshole?
可唔可以完整反映到一個人嘅能力同asso係咪後門有咩關係呀白痴仔？
再講讀asso就可以完整反映一個人嘅能力？
係嘅話不如廢除dse個個去讀asso啦

其實asso仔用non-ju報又唔係違規，大學收得asso仔就係正當咁入，唔好再話走後門，唔識咩係走後門就上網check下

asso啲野有冇用同係咪後門有咩關係呀白痴仔？
講嘢咁撚弱智唔怪得要讀asso啦

行後門=違規？
asso仔最新發現

DSE入到u，點到係u grad

Dse先係科甲正途，其他都係野雞出身，好似用錢買返嚟咁，好自卑

俾啲質素得唔得呀你班asso仔

走後門係講用不正當嘅行為達到你目的，non jupas 係大學自己set up嘅system 收asso hd ，合法合理有乜問題

現實就係咁殘酷

唔係經Dse光明正大，堂堂正正咁考入U，根本好難抬起頭做人。

有本事考5**，邊個想讀啊屌你老母。唔好再講啦！！！

有呢個system就等於呢樣野係正當？
俾啲質素得唔得呀asso仔

但佢地最後同你一樣都係local u畢業，大家咪又係一模撚一樣

真心咩出來見工揾鬼睇dse cert

所以讀asso走後門真係好可恥

有system都唔係正當你都嘅醒

凡是以不正當的投機手段來鑽門路;而達到某種個人目的行為，就叫做走後門。

依家D所謂大學生，中文水平咁低

咁唔滿意咪去各大學 示威抗議唔好收asso仔囉 得網上把口

牙蘇仔連個咁簡單既公開試都考得唔好
學咩人讀大學

白痴仔用下腦得唔得呀？
立法會有功能組別呢個system
咁佢正唔正當呀？

大家洗咩咁認真覆假膠

咪就係
靠走後門先入到u
正垃圾

咁jup 呢個system又正唔正當

對比起asso係正當

咁你咪去大學投訴叫佢廢除non jupas

考輸左就係考輸左。我自己感覺能力真係有差異，尤其中英文，唔係話你畢業就代表呢D能力的差距收窄。

除非你入U發力追返學返，唔係始終都係渣過人哋Dse入U。

完來係比較正當學到野

asso仔係咪走後門同樓豬有乜關係
睇死你係DSE直入大學
最後成績畀asso上的同學屌打啦
5、6月應該差唔多要考試啦
有時間上嚟做keyboard fighter
畀心機溫書好過啦

屌
講完咁多野都係反駁唔到asso係後門呢個事實
拉開話題叫人去大學投訴

老實講，Dse中英文5**入U，同你肥中英文然後經asso入U。

兩種人真係有分別，仲係好大嗰隻。

入咗之後,張dse cert又係廢了無人再睇

屌
駁唔到就講咩學到野
asso仔真係垃圾

唔好意思，入到u第一個sem已經覺得d jupas 好廢，只係求grad 求合格嘅風氣已經輸咗

我唔覺得廢左，尤其考政府工會睇返。

因為U cert係反映唔到你的語文能力水平。Dse cert就絕對睇到。

睇返第一版啲comment啦懵撚
駁唔到就玩人身攻擊 垃圾

考政府工已經係垃圾
一份hea工，淨係人工高

你又駁唔駁到我啊比較正當你頭腦都唔簡單，完來jup都只係比較正當，我仲以為係正當添

但中英文底一定比asso好，因為讀得asso 90%都係賴呢兩科。

樓主比Asso 仔吊打 抵啦

比較正當有咩問題呀？
你覺得呢個世界有絕對啱嘅野？

連登冇野多 asso仔最多

睇下啲負皮就知
淨係識負皮 但又駁唔到

強烈建議大學畢業證書分開asso入同dse直入

班辣殺asshole仔睇少陣就開始作反

你唔明後門洗唔好廢up 啦，你點證明大學收asso學生係後門? 有曬行政程序都話走後門，講出黎都笑死人

你咁唔滿意asso學生走so call你define「後門」 咪去投訴囉。

講到底你唔肯面對asso學生有得同直上大學ge人攞同一張cert嘅事實

其實就冇所謂，要自豪感慢慢拎去

直接唔收asso會好啲

而加連登風氣好腐敗

士但啦你繼續係到罵罵飽佢連入大學途徑唔同嘅人都接受唔到講乜大學生

叫人唔好人身攻擊，自己就人身攻擊

屌 上面咪講左有個non ju system唔等於係正當囉
自己追post啦on9

7.7 大把人20幾分讀asso喎

係囉，去大學抗議唔好收asso仔囉，上Lihkg吹兩句有撚用?

問題係語文能力，差異係極明顯。asso仔有幾多中英文好。

多謝你個建議呀asso仔
你可以出返去喇

d野又淺 d人又廢
你班垃圾都入到u 仲唔係走後門

我就係問緊你 大學有曬收生行政程序，點唔正當，你唔好遊花園。

如果有程序就唔係走後門嘅話
咁假難民雙非以及其他新腥港人都唔算係呃香港居留權啦
咁香港人點解要屌佢哋
咪就係合法不合道德囉
所以話asshole仔同腥港人都係同類

係英文，中文已經唔係冇人理了

呢個係事實，某d工要語文勁。
冇可否認咁係慘d，
不過我返工唔需要

goodest logic
連食屎都接受唔到讀咩asso丫
去做鴨啦

呢個真，係得1成asso仔中英文真係好。

你班asshole仔講嘅歪理根本全部都可以直接套入腥港人身上

你落去asso讀下lo 咪知d野廢唔發
利申: hd屌打大學生

當你仲覺得正當係有程度之分，我真係好懷疑你係咪大學生，你不如話比較合法啦。話時話如果你都懷疑有無絕對，咁咪自打嘴巴？你靠dse入都唔知係咪絕對正當，可能只係對比起asso冇咁走後門

唔夠人講就叫人走

屌 第一頁咪打左啦
閱讀u左呀？
唔緊要 我好有耐性嘅 我quote返俾你睇：

讀asso走後門 避開晒呢啲科(中文、通識)
淨係同班得十幾分嘅人鬥 明顯競爭細好多

洗閪讀咩
asso calculus仲淺過m2 session A
班asshole仔仲以為自己好勁

做地盤咩，香港地唔識英文人哋當你文盲渣。

樓主應該唔係大學生 似啲公關公司

班asshole仔真係智障㗎
係咁回帶當新point

識人通識5以上都要讀asso (唔夠分入佢想入個科)
asso都要讀中文科，請問點避呢?

又以偏概全，你咁講我hd 份fyp屌打哂yr 4 d fyp啦。

你唔好偷換概念啦白痴仔 合法同正當撈埋嚟講
咁基本嘅邏輯都冇 唔怪得要讀asso啦

我只係日日等offer，比你地踐踏緊嘅asso仔

dse中文同asso讀嘅中文一唔一樣呀？
用下腦啦懵撚

asshole仔又回帶啦屌
閱讀理解肯定拎u

我係比意見，並無偷換概念，你就閱讀u咗

講左咁多野唔追post
仲係咁問
咁on9唔怪得要讀asso啦

發覺同asso仔講咩都冇用
個個都閱讀拎u咁撚樣

對唔住，要你失望添，我閱讀5**

唔準再話asshole仔廢
d野咁撚難 你班degree仔咪試下拎唔拎到gpa 3.6
利申 3.7入一大

我閱讀u左點入u呀白痴仔
你唔好再自己攞嚟柒啦
你用緊“合法“嚟偷換“正當“呢個概念呀on9
定係你連偷換概念點解都唔識呀？

sorry 我5**

班asshole仔最勁嗰樣就係靠不斷回帶嚟煩人#shame#lm
直到人嫌佢哋煩唔想應佢
就話人理虧唔敢駁
然後直接當自己贏撚咗
難怪佢哋要折墮到讀asshole

我讀cs hd d programming 深過u
利申 收齊7大cs offer

asso仔3.7不服來辯

如果你覺得我話不如你乜乜乜都唔係建議嘅句子，真係唔好怪我笑你

事實上你話“不如乜乜乜“係冇解釋過任何嘢

所以冇解釋就唔係偷換概念囉傻仔

班友求其講啲野當駁左人
勁好笑

cs唔知 eng黎講得poly hd配入u
其他全部係辣殺
話知你爆4
連shitty都唔配入
莫講話三大

屌極都唔化
你話不如乜乜乜係將正當嘅概念當成合法嘅概念咁講呀
唔係偷換概念係咩呀白痴仔？
咁撚白痴唔怪得讀asso啦

你連"正當"嘅詞性都唔識，分析語句嘅邏輯思維都冇，唔好以為讀過呢啲term就識用先得架

繼續屌屌屌啦
Asso仔係唔會少忽肉架
畢業都係爭緊同一份工

中學學習模式同大學好唔同
係咁啱唔適應考試模式，出到嚟做嘢幾何會用會考/DSE果種格式嚟應對?

利申: asso 畢業, 三大畢業, 下年Phd

個頭話冇解釋過，呢頭話偷換概念，不要再說了

乜都有人屌一餐
ust civil 好巴閉咩

鍵狗就係接受唔到呢個事實，先出黎不斷講呢啲

poly高清真係on9
2年讀4年野
睇到上面asshole份卷真係得啖笑

你自己唔識就話人唔識
笑撚死我
唔緊要 我解釋俾你聽 當做下善事義教asso仔
正當係講緊合唔合理
點會冇程度之分？

你班大學生用大學考試個grade比較咪分到高下lor on9

唔準笑asso仔
利申已有一大offer

偷換概念係解釋？
白痴仔

鍵盤連偷換概念同轉移視線都未識分，笑死人。不過唔怪你，你呢啲死讀書又點會識說話技巧，一兩句就唔識駁，連點解錯都唔知，只係識重複咁講同一樣既野，悲哀

冇解釋何來概念呀ching

你依家咪轉移視線玩人身攻擊囉

呢次岩啦叻仔

你up乜呀

好彩都識咩係轉移視線

屌 講咁多野最後都係駁唔到asso係走後門呢個事實

唔明唔洗講出黎嘅，盞自己樣衰

而你亦都駁唔到jup只係比較冇咁走後門呢個事實

on9 non jupas 本身唔止asso既人報
你咁撚憎non jupas 咪同大學講 lor

自己講到1999
仲話鍵騎衝出嚟柒

算啦
讀asso係咁上下

姐係咁，如果句句子係冇解釋到之前嘅嘢，又點會轉換到之前講過嘅概念。我冇諗過要解釋到咁

駁啦 鍵騎
知唔知ust 有班神人讀gbus ire 都係經non jupas入架?
唔信自己上ust secret問ust admin姐姐

asso仔呢 就唔會入到gbus ire嘅

屌 講咁多都駁唔到asso升 同 直上嘅 大學生都攞到同一張受社會認可嘅cert嘅事實。

仲要特登曲解第二條路上大學為不當，有曬行政程序都唔認

唔好逼佢～佢會崩潰

從來都冇駁過呢樣野喎
依家文盲都入到asso?

鍵騎唔面對現實啫

admin姐姐都係asso入u

我係講緊你以偏概全呀on9
asso同non local都係經nonjupas 入既
non jupas本身就係一個公開既制度 點走後門呀 on9

偷換左概念仲點可能解釋到？

non jupas ar

鍵盤就係駁唔到嘛，佢根本唔知咩係正當咩係走後門

咩話ust civil
我asso 入ust bm再揀gbus呀柒頭皮
垃圾engine仔返入老母個西到啦

咪就係公開既後門
你唔係真係覺得你班辣殺讀埋d濕鳩弱智野都配入黎下話

咁你駁唔駁到點解asso升 同 直上嘅 大學生都攞到同一張受社會認可嘅cert。

依家比機會你

如果你係有料屌打哂班asso上黎u既學生，又洗咩同asso仔比較呢你話asso仔靠後門上黎，冇jupas果班咁勁嘛，唔該用實力黎證明，如果唔係大家只會覺得你係輸左比asso仔先上黎刷存在感炸

走後門：用唔正當嘅方法達到目的
正當：合理 合法

asso就合法 不過唔合理(唔公平，上面解釋左)
所以asso係唔正當，係走後門

駁唔到嗰個係你

咩叫駁唔駁到？
呢個係事實 有咩好講？

真膠定假膠而家係佢話我果句無對“正當”做解釋嘅句子偷換咗”正當“嘅概念

咁入到黎大家讀一樣野既野 讀到咪得 讀唔到咪垃圾 洗唔洗用人background話人垃圾 屌你歧視垃圾撚

屌打你就一定啦
依家係你班垃圾都可以入到黎分薄舊餅啊傻閪

我asshole升hku civil喎

咁咪姐係你認左asso係後門囉

屌你笑死人咩 咁你既意思咪已經係 走後門:用唔“合理 合法”既方法達到目的
矛盾到仆街 仲話做我ust既同學

發覺鍵狗同你都唔明咩係走後門

ching完來係覺得唔公平姐係覺得自己同入u嘅asso具備相同嘅嘢但係asso唔駛dse

我想問係咪得戴安全套一種避孕方法？

goodest logic 好波
你都係繼續讀dse啦

屌
駁唔到就唔正面回應
asso仔真係好垃圾

咁咪係囉，駛唔到就唔好話冇駁過啦。

你都係駁人哋嗰啲啦，我見你好忙喎

跟本就冇駁過你知唔知自己up緊乜呀？

講句事實出嚟叫人駁 做乜鳩
論點先有得講駁唔駁到

條友讀緊asso，你駁唔駁到？

姐係咁，如果你覺得唔合理就係不正當，咁我都覺得你咁嘅水平入u唔合理，咁你又走後門啦喎

本身讀緊asso收到offer, 而家睇到樓主依個post之後立心reject offer, quit asso. 準備重考2018dse, 樓主你會支持我?

咪就係有你呢d垃圾都入到黎

我可以答唔係架
有同你講過我係asso咩

鍵狗與你同在

平心而論 考過DSE點會覺得中文英文通識係反映到語文能力 不過有星星另計

你覺得

我覺得樓主係ust gpa好低 無晒自尊 所以要入黎踩asso拎自尊感

佢自己創立左個新嘅 走後門 意思，跟住叫我地同佢駁。

比佢知咩叫走後門好過啦
字典都貼埋，佢唔學。有撚用咩。

你都冇實質嘅數據顯示唔合理，就係“覺得”啦，仲有咩好講，咪配合下你囉

Ust通常被NDS屌打

本本字典唔同 你嗰本嘅解釋一定係唯一嘅解釋？
咁勁等我又買返本先

以前啲人夠覺得地球係平係事實， 有人駁先推番。 咁算唔算駁到？

邏輯思維都無埋，ust真係大壓力

認同 仲有一班non local 神人

想學樓主開post串asso仔, jupas應該入咩科先有資格串

讀asso嘅人大部分都係dse十幾分 競爭細
客觀事實都要數據支持我都冇野好講

讀到ust先講啦垃圾

而家好多assignment deadline 同presentation
好快就到final

just do it 你都只係用你define嘅走後門 攞出嚟討論。

咁用番社會大眾接納嘅走後門意思討論番，好冇呀

我覺得讀完asso升番上senior entry 讀既科分分鐘可以好過直入Dse既水泡科
Asso仲要平過ugc

Dse大部份人都冇3322 係咪都係競爭細

相同水平嘅人競爭細呢下真係神邏輯

唔通你係唯一解釋？

人唔笑狗都吠

有人覺得丫嘛
冇人Prove過
有得駁有咩問題？
Asso入u張cert一樣係100%係事實
呢樣咪冇得駁囉
真係膠到廢時俾

唔係我define
自己google走後門睇下俾咩result先講啦on9

原來平均得1.87人爭一個學位

又唔俾論據論證
jupas面對嘅競爭係所有人
asso面對嘅只係一班垃圾
瞓撚醒未呀？

你查埋字典睇下先啦on9 貼埋比你

定因為呢個解釋唔favor你個討論

jup有垃圾墊底，asso同類互鬥，樓主夜啦

有3萬幾人唔夠 3322 咁dse同係面對同一班垃圾

冇3322競爭乜勁
有3322以上果堆競爭先得萬幾

垃圾收皮啦好嘛，唔係講你間u係講你個人
識人讀asso之後上返u思維仲成熟過你
利申：讀緊medic都未話過其他人垃圾

講緊asso仔唔洗再同jupas班勁人鬥
淨係同班垃圾鬥就得呀
瞓啦柒頭

咁又點呀 你係咪想講 asso面對緊一班垃圾 所以好易入大學 即係走後門
懶有logic但又唔講清楚少少

睇下樓主出開咩post，人地鍾意乜屌一餐咋

樓主有冇讀過stat?你覺得S.D大定細，競爭先會大

咁我咪話鍵狗面對唔到先出呢啲post囉
唔追post 膠都廢事比

樓主駁唔到就扮睇唔到

點呀，你同大家對走後門定義唔同，好難同你講野啵。

asso hd 2萬人爭4千學位
競爭細??

不如end post la
科大本身多痴線佬 都係9up姐 唔洗同佢認真

Jupas冇3322果班唔係垃圾呀
Asso仔有3322有廿分都係垃圾呀

幾多分先叫勁人？ 有啲廿幾分都讀asso啵？

我唔係asso同jupas 可以係咩

樓主唔識計一萬幾除一萬幾同四千除2萬

你自己都識講
冇3322都入到u
唔係走後門係乜？

冇得玩架 得樓主最撚清高佢個degree先叫degree架

其實勁人就唔會不停用過去打j啦 勁人會一直進步既 要比就比同course ge grade

其實樓主大壓力咪講囉，何必講多錯多比人知自己差啫

本身dse就係一個六萬人嘅競爭
asso仔唔肯面對嘅事實

鍵騎，幾時用呢個解釋再討論下

咁我有20分又有3322
我想早啲適應大專 揀asso唔retake有咩問題

真係屌你個閪仔都費閪事

利申: 中五12分﹐讀HD 上大學﹐依家做緊其中一間Bulge Bracket

冇3322冇得入場點競爭?
姐係跑100米 20秒又可以去奧運?

咁gce a level，Ib果d夠係走後門啦

對住班白痴仔好攰
發覺佢地入唔到u唔單只係努唔努力嘅問題
而係智力嘅問題

不嬲係

gce al ib都係公開試
asso唔係

你有咩成就同你係咪走後門有咩關係？

一早講左 佢駁唔到

Asso係原罪呀 樓主目中無人
比佢engine讀到幾勁 都冇返個正常人既思維
人係唔會改變咁款

樓主答我啦

上面講左啦懵撚
唔追post就衝出嚟柒

用大學認可嘅途徑入大學都叫走後門我鍾意但係咁喎，呢個途徑合唔合理，正唔正當唔係你講就係喎，係大學自己定。係佢地訂立嘅規矩，又點輪到你評論為走後門呢？

CC 入 UCLA點計？仲有HD呢？！

100米都有初賽決賽啦
3322咪初賽囉
用下腦啦屌

只要唔係dse 就係走後門
樓豬點睇去外國讀完番黎屌打你果班？

大學定就啱 goodest logic

對住鍵狗真係好累，連學新知識都唔肯

on9 咁就當駁左

你過唔到個standard 點入初賽
周街可以去奧運初賽?

唔係大學就啱，而係佢哋自己定自己嘅收生係唔到你評論

冇關係﹐係想屌柒你個死人型撚樣姐

樓豬去讀一次asso升u證明自己啦

大學學位係用緊公共資源
點解唔到我評論？

咁non jupas點解係走後門？ 你個解釋都社會大眾嘅理解唔同嘅？

你有份比錢架 ？

樓豬中文u asso都入唔到 唔好笑人啦

讀完中學=初賽門檻
3322=初賽
jupas=決賽

其實有冇諗過樓豬你都浪費緊公共資源

咁憎走後門，咪叫你去信抗議囉，睇下間大學點覆你
上lihkg鳩up有用？

我話你聽 我就覺得dse簡單過ib同外國al 所以用dse入大學好簡單 你入到大學都係因為你d對手係一個相對容易既試入面既垃圾 我地係外國al入返香港大學既位係少過你地jupas好撚多 所以用dse入都係走後門 接受現實啦
我一入ust year1 就有major la 你班dse入既仲要讀一年黎搶major
駁我啦

你有交稅？啲公共資源你無份架，評咩論

按你邏輯，單車敗者復活賽都係走後門

事實，駁你唔到

笑左
有交稅先可以評論公共資源運用？
咁冇交稅就唔應該有立法會投票權啦
asso仔有返啲質素得唔得？

講咁多樓主未又係用自己UST civil打J
得喇你叻喇

Goodest logic
3322先係收生門檻
3322點會初賽???

希望唔好比人認到 唔小心講太多

多謝

冇人駁到asso讀埋d垃圾
憑咩入u

樓主又唔睇啦

好酸

一個case 大哂所有野?

quote返俾你睇：

笑左
有交稅先可以評論公共資源運用？
咁冇交稅就唔應該有立法會投票權啦
asso仔有返啲質素得唔得？

樓主駁唔到

鍵狗，駁唔到都唔好潛水啦，留番個西瓜比我食。

一個case
身邊大把asso eng 入三大

立法會投票權又關評論事呀ching?

exercise黎姐 外國讀al一開始都會做幾題簡單架啦
同埋如果asso呢科好易 大學唔會認可 唔批credit transfer
入到大學都要重新讀 到時咪asso升同jupas升既分高下lor

駁啦 好嗎

大學accept，所以呢？ 仲有你唔講係邊間asso 咩科 科個level 點應你？

mid term都係呢d程度
未見過佢地final唔評論
不過我諗都唔會難得去邊
點解要比佢入左黎先認證佢既程度

立法會監察公共資源運用呀懵撚
我投票揀人 因為我有意見
咁都要人解釋 白痴仔

樓主答我未?

其實如果大學承認，對佢黎講就係合理合法途徑，大學收nonju係一視同仁，並不存在所有asso都係走後門，你可以話大學收生制度有問題，但係係大學自己話唔承認asso仔之前都仲係正當途徑，並唔係走後門。

cccu eng yr2 calculus

咁jupas入大學都唔擔保有能力讀本科
又點解要比佢入左黎先認證

3322=初賽=決賽門檻

唔評論？

dse咪認證左佢基本能力

好彩我係HD仔上去唔係ASSO

算啦 我諗樓主駁唔到
繼續比我地non local屌打
利申 黎食花生但見樓主係同學就黎串下你

Asso早十年高登啲人嘈緊讀嚟冇用，入大學率低。宜家入大學率高咗，又嘈。

嘩，姐係又初賽又決賽門檻好亂吖

幾年前asso入三大，今年first hon畢業了

原來鍵狗駁唔到唔覆就當人駁唔到

未見過唔評論都唔得

dse入黎就包應付到課程？

話你矛盾呀ching

外國al入黎 已經屌打你地dse啦 d野有幾難呀

鍵囝竟然比屌打😱😱
加油牙鍵囝😘😘

贏初賽咪係決賽嘅門檻囉
鍵騎1999左啲啫
Asso仔連呢啲都理解唔到？

即係dse入u都係走後門

連登太多asso仔
講事實又唔啱聽

我hkcc讀lagrange mutiplier ODE果啲你唔講
捉撚住人地啲exercise話淺有咩用
Calculus唔通一黎叫你integration by parts先開心

現實中要有幾失敗先可以好似樓主咁樣?
慢慢吠啦
利申asso上hku final year

3322只係jup門檻，nonju唔係用呢個做標準架井蛙

我個句係猜測
有基於事實既comment先叫評論

駁唔到就玩人身攻擊

根據樓主logic 就係

冇話報一定應付到
但認證到基本能力
唔似asso d野淺到仆街
乜野能力都評估唔到

唔基於事實嘅comment係咩開心便好

我講事實你又唔聽，好難有人駁到你

繼續唔應我囉

咁咪又係一樣入左u先認證
同埋你覺得jupas入u既無人會讀唔掂quit u？

無論DSE定Asso都總會有人插
其實插完係咪好有自豪感？
我當年DSE懶散 結果科中文2咗
後來經hkcc入咗UST垃圾科
Asso世界乜人都有 有d人好勤力好勁單挑group project輕易A 有d人懶到閪咁都話自己好努力
我自己係d半hea半做野嘅人
俗稱高不成低不就嘅垃圾
去到大學世界一切都大洗牌
身邊有asso一齊升嚟嘅fd輕鬆屌打Dse人
而我就變成一個屢創低分嘅on9仔
所以我絕對承認自己係Asso界嘅恥辱
DSE hea衰咗靠Asso入U嘅廢柴
至於我班asso fd我唔覺得佢地廢
因為佢地真係用心讀書
唔似我咁gpa爛咗一次就沉撚哂

樓主嘅睇法套落我身上好啱
但套落我d fd到唔太準確

咁我估佢應該都係大學比asso仔屈成續，先上黎攞安全感。

認證到基本能力? 咁點解釋dse仔讀ust maths 1014 比non jupas班人屌打呀

樓豬連走後門都唔明，好難明你咁大篇野。

駁到我未呀鍵狗

唔明走後門就唔好衝出黎柒。

樓豬頭先啲氣勢去左邊呀
俾啲掙扎

講下好喎，你搞到我好亂，究竟comments 係咩，我search google佢話係評論喎，咁唔基於事實嘅評論係咪評論呀ching

頂你過左十幾頁都仲係繼續用讀邊科黎打飛機
畀你讀到神科但係全班包尾都冇用啦
仲想抽asso仔水托高自己
唔好咁自卑啦
畀心機溫書一定可以叻過asso仔
we believe in you

[url]http://210.71.254.189/phplib/viewtopic.php?f=4&t=4773[/url]
呢個解釋參考左兩本字典

係3本先啱
你自己慢慢對住自己本字典打飛機啦

呢到寫明係 不正當

都要等佢學好中文心智成熟先睇得明喎

覆呢個啦垃圾樓主

點呀 講完字典冇野講喇？

透過內部關係，達到某種目的或取得私利。

請問non jupas有冇咁嘅關係？
柒多鑊

睇埋逗號後面啦 透過內部關係，達到某種目的或取得私利。

係唔係要個閱讀理解5** 教你理解呀

開定包花生等你呀樓主

駁左你啦 柒騎
自high

佢真係好撚柒

佢比出黎個本字典個解釋寫埋透過內部關係，達到某種目的或取得私利。

比時間搵reference都搵埋啲令自己柒嘅野

等等啦，佢去緊買字典

咁我問你non jupas 點透過內部關係，達到某種目的或取得私利？

from 你比出黎本字典

快手啦，定係無point啦

鍵騎開頭好型 由貼cert個到開始

本身都廢事入呢個post 見佢自己開post自high 真係忍唔住同個假膠玩下

我識既asso而家贏緊G5 英雄莫問出處

asso定degree又點
係講緊岀到黎有本事揾幾多架姐
唔好淨係識拎住個degree自己打飛機

利申: 5年前asso仔 工程撚 岩岩chartered
未考之前人工都已經高過同期拎住degree既fd好多

釋義：指以不正當手段，透過內部關係，達到某種目的或取得私利。
示例：他靠走後門手段升遷，雖然短時間內晉升高位，但沒有人看得起他。
也作（或又稱）：
地區對應詞：
英文（或原文）：
參考資料：教育部重編國語辭典修訂本、《兩岸現代漢語常用詞典》1963、《全球華語詞典》1071

老師教你查字典只係理解前面段字？

幫我落埋reference咁好

丫你老母 返小學讀完書先返來開post啦
字都唔識個係到屌人讀書廢

Asso仔如何以不正當手段，透過內部關係，達到考入UGC大學的目的?

請解釋?難道八大同班asso有內部關係?

推

佢開左新post 唔入黎同Asso仔玩。
因為佢駁唔到

鍵盤騎士淨係識打字唔識諗野

鍵騎連垃圾asshole仔都駁唔到

只有DSE係正途，咁IB係咪走後門？

柒騎真係好撚柒

今日又係日經asso post

有人咁中肯幫poly hd講好說話
終於有種唔係盲屌嘅感覺

請善用起底功能

樓豬經常開各種post串其他人垃圾
例如唔識咩係elderly home
又或是asso仔好廢

從而獲得自信及自我感覺良好

由此推斷佢日常生活應該無乜成功感 受好大錯折
要透過網上宣洩而釋放不奮
大家唔好話佢啦 俾佢開心下 唔知會唔會有一日頂唔順跳樓架啦

只有DSE直入先正當

就算non jupas係有個認可system，柒騎唔認可就係走後門。

做乜鳩?

其實大家出到黎打工咪又係睇際遇, dse 直入又如何
利申: 薄扶林大學

又擾敵

求其啦 我依架咪又係三大嘅學生

利申：asso入三大

假膠啫

死讀書，字典講乜你信乜

第一日上校園台？鍵騎聽個名就夠

Asso仔點透過內部關係，達到某種目的或取得私利？

唔好浪費我個西瓜啦

正式宣布柒騎已被asso仔收皮
asso仔>>>>>>>>柒騎
失望

你班垃圾dse入到大學9成9咪又係hea

有point果啲直接無視
樓豬更可恥

柒騎可能仲睇緊字典
整臭哂UST Civil個朵
條友IQ可能仲低過俾佢狙擊嗰班cu engine仔
現實又俾asso仔屌打
上連登又柒下柒下咁
不如死撚左佢啦，柒騎

我係asso仔 dse20分 上個月尾in完中大中文 今個月頭收到offer

我dse數學1左 我知我數學比好多人廢 數學5** 而係asso讀書 的確如你所言係唔洗讀數學

對我黎講 asso只係另一個考核學生能力既方式 dse係全方面啲既考核 中英數通文理商方方面都要above average先入到大學 經dse入到既固然係叻 起碼我就做唔到先 數學垃圾到仆街 3322都做唔到 屎都無得我食

我鐘意中文 asso揀中文 好多科都係同中文相關 我有興趣讀得開心 自然高分 咁以asso比較專注係單一範疇既考核 我就入到中大中文

如果只係因為考核既方式唔同 就會見到咁唔一樣既結果 與其討論「大專學生最高品種人等誰屬」 不如討論下個教育制度 考核制度仲有意義啲

人地覺得覆我地晒尻氣
立自己於不敗之地，柒騎你贏啦

抱歉 紅字位打漏

老實講 就算大學教授都會覺得asso升上u既學生好啲
唔信自己去問

好柒呀 垃圾樓主 仲諗住入黎屌鳩柒你
點知已經比垃圾asso仔收左皮

直入u既人你地dse 好辛苦，早開竅發奮讀書
係你地叻，早熟 fine，冇人會否定你地以前既努力。
但讀asso 既入返u就代表係走後門？asso 讀書唔洗付出努力架？讀完就有offer?
你講野咁武斷既
首先，入asso 都要有3322先入到學
就算冇3322, 佢地eng唔掂，gpa 自然會跌。
而且係asso 有心升u既人都會好chur 同認真
讀書，努力程度同面對既心理壓力都唔會少過考dse
雖然你可以駁asso 既課程好淺呀,但你考又肯定你考到高gpa而又入得返u?
1. 得13 weeks 你想課程幾深先？
2. 讀asso 除左exam,仲要兼顧assignment, mid term , project 同aim 攞A grade, dse呢？直接focus係個試就夠啦
3. 加埋interview表現得好
asso要有以上種種既野有齊先有大機會上返u

人地錯失過，反省然後努力追返就係錯係走後門？考dse 入u既就天下無敵、可以亂咁踏人？
更何況大家以往經歷唔同有可比性咩？係睇都睇入u後既成績仲實際啦。你個人活係過去架？

So sad

其實有啲科要入返ugc大學學位真係易撚到仆街

大部份喺香港考Gce al既學生都唔會報考中文同通識，同埋大把外國人啲maths廢到拉低個curve, 求其grade a ,照你咁講Gce同al都係唔係好合理

而家又話係公開試....咁姐係點

利伸 考gce al 收到warrick 同hku offer

駁5到

agger樓豬

我屌，做乜撚野又比班垃圾asso仔推上黎圍爐
大把人唔識玩dse都直入u啦
大把人唔鍾意必修科都直入u啦
大把人鳩考都直入u啦
我屌你老母廢鳩咪認撚左佢
真係有料就咩制度都難唔到
至少meet到requirement呀
唔通班神科撚廢過你地咩
你地asso有冇得上返神科呀？
係到死撐講咩有努力付出過咩上到u屌打jupas
大撚把dse直入之後就唔讀書啦
你覺得死讀書先贏到班冇出過力嘅人好勁？
識大把asso上u嘅frd,但係冇一個好似你班圍爐仔咁多藉口
利申：鳩考入三大，入左u照屌打asso仔

一年有無一個牙蘇入到medic law dental個d

ho ball

你否定牙蘇仔嘅努力

數學攞1同弱智有咩分別

所以女人咪不嬲弱智

講到asso 唔撚洗讀咁
樓主好撚幼稚
點解全部人都係dse 入
就要跟你
屌你唔比人地唔鐘意dse 個考試制度？
事實上又dse 係國際上係比人笑緊on9 你又知唔知？
反而asso 做緊嘅野更似外國high school 更全面
咪撚井底蛙啦
Dse 入到去只係証明你有温書
過到關，並唔代表你係叻過哂用其他途徑入大學嘅人
利申: 美國撚

人生就係得DSE 一次係成功，然後就可以打飛機打到U都grad 埋
利申 2014DSE 28

有部份假膠鳩吹

我不嬲都唔覺asso上到u既會比jupas班人比下去
不過asso仔就咪日日講係asso幾咁chur啦
你估係u真係日日走得堂唔洗讀書唔洗chur gpa啊
係u既對手勁咁多 讀既野又難咁多
都唔明點解好意思話asso chur過u

asso仔駁唔到樓主就玩捉字蝨
完全無視樓主講Asso既唔公平
拎住本字典打j

我記得當年乙二好似空左冇做，其他識做就做下咁都有3，攞1真係，大學生呢三個字又要貶值。

唔係考AO都冇咩影響，不過AO要睇DSE仲要睇你咩U咩Hon。

咪就係 唔洗保住gpa咩？
讀大學咪一樣
asso仔見識少 個世界淨係得asso啲嘢

呢句真
拎住本字典打飛機打左幾頁
完全唔敢提asso嗰種唔公平

Asso仔不願面對

真心唔明點解咁連登咁討厭asso仔 其實就算人地態度係點 點入u都好都係人地既事 唔明為乜要咁勞嘈 係要踩人地做地底泥 真係入到u都係個大人 為左鬥氣而貶低人成咁會唔會幻稚左啲

鍵騎下次用番岩個詞啦

各位請用打狗棍
用力鞭打樓主呢條癲狗

因為樓豬老母or女友
俾asso仔中出過掛

樓豬講野完全無point
同隻癲狗一撚樣

學位已袋 理撚得你

應該係,同一班人黎
來來去去都係得個d人
有d名已經背得出

正負皮睇到有幾多asso仔

連登真係多垃圾

ching好ball
係有料撚使入asso?
利申系內正統jupas屌打non-ju

我認走後門啊 我認我係垃圾

利申：垃圾band3仔，今年asso year 2已有3大offer

反正由細到大都比人叫慣垃圾

asso仔入完u 爆晒四 高分過晒dse入既點計

個啲limit仲廢過amaths喎ching

樓豬老母俾人走後門呀
咁嬲嬲豬既

你咪其中一舊囉
係話你呀，垃圾柒騎

都係個句啦，你覺得non jupas上係等於走後門嘅話，就快啲將你意見去信各大學，如果各大學都認同嘅話，我咪認同囉

係囉，特登曲解走後門打j就得

你講到得asso要asm gp pj midterm final

鍵狗完全唔提曲解走後門個種唔公平

點會冇影響，中英文Dse攞2，經asso入U。同中英文Dse攞5**直接入U，我係老細一睇就知邊個係人才啦！點講都好，asso入U係Dse入U的人面前，真係好自卑。

點都不能否認，讀得asso都
係走投無路，係為左避開殘酷困難的Dse。否則早就堂堂正正咁考嗰狀元，上哂報咁入U。

個個dse 5**入U嘅？
有人廿幾分都讀asso升U
有人廿分車邊入U
邊個勁啲

所以我都覺得樓豬係講得冇錯，始終都係自己唔掂先要走去讀asso，規避Dse。

dse仔幾年前先比al串 依家氣燄大到

用番你個句
唔講以為你好清楚u生活添

我覺得你講的20幾分讀asso入U一定係好少數。絕大部分都係考得差，唔想再考Dse先要去讀asso。

其實讀Asso 升大學本身係冇問題
係有啲人讀Asso拎3.5/3.6升返上大學就當自己天之驕子
週圍同人講自己之前係Asso 點努力點成功

利申：三大First hon

本來dse個制度都唔係話絕對公平識大把人語文差理科好， dse 中英得個3，入到U gpa都3點幾，因為唔使讀埋d濕鳩中英文科。人地經asso上可能因為評分方式同dse唔同，有人擅長呢類型既評分方式 。 (唔太清楚asso評分方式)

樓主認為人地走後門，你覺得你Jupas入個途徑就係最公平既途徑？你要批評可以批評香港教育制度。你係教育制度下既成功者當然有笑鳩asso仔既權利但你內容空泛得係度鳩up只會令人覺得悲哀，香港教育制度下既產物原來就係你呢d學生

再考dse就唔係一試定生死，就係走後門

語文科差理科好都冇用，你英文唔掂都冇可能學習高層次的理科知識。香港的教育制度強調語文科一定冇錯，語文底唔夠入到U都係死梗，聽書都有困難。

有幾多人係5**入U

人地前幾版仲話ire gbus 有non jupas架不過唔係比asso je

對唔住 都係留番d學位比大陸人讀好d
香港人唔識讀書應該唔好去讀書
中3出泥做野算撚數啦屌

含撚啦支那狗，呢到冇你嘅事

你邊撚隻眼睇撚到我係支那狗？
普通揶揄都睇唔撚明？
你真係讀緊大學？
不如退番個位出泥啦 無謂浪費大學資源
蠢人 廢人 包括你 同埋 唔識讀書既asso仔
都唔應該有資格拎個大學學位番泥
係我就寧願多件大陸狗讀香港既大學啦
反正香港既廢柴唔應該比多個機會

泥你老母啊講緊

Dse係比唔上al，但一定優越過asso。

勁既人入u就緊
之後retake入u無問題啦一定 dse個系統咁撚完善
asso hd個d死撚曬佢
淨番D位繼續比外地拎曬去 萬無一失
如果依家由asso hd升番上去大學仔死撚曬
D位呢唔係留係到就比外地人讀曬佢
正

用一隻字睇人乜撚野國籍？
叻鳩仔喎

真心想問下asso升上U既人，asso同U既workload&難度有冇分別
我見個個3.6,3.7，好誇張

打5p字都夠膽上連登咁大聲咁野
用樓上果句都睇到佢廢人
你都唔撚差得去邊

獲得成就：正字刑警
恭喜你呀

你打「泥」係差咗啲喎

講真，唔係話d asso仔唔中意中文同通識呢兩科就賴地硬。我呀sir成日都講考試都要睇好唔好彩啦，佢係中大讀中文系有時都話而家既dse作文題目唔係年年都識作炸3題。咁好彩比你撞正題目係易既係啱你心水既高分囉。

我只知文科分別唔大

樓主考慮聯盟一齊屌asso仔？
利申有中文聆聽5** cert應該可以同閱讀理解5**抗衡下
見到樓豬連班logic錯漏百出既asso仔撚狗
睇唔過眼

唔面對又係同一張畢業證書
面對又係同一張畢業證書
點解要面對？

所以佢閱讀咪冇5**囉

樓豬老母俾人走後門
講野無point周圍吠

asso 原來真係咁on9架？
第一次睇asso 野

認同樓主

利申 升唔到u嘅垃圾asshole仔

其實有咩好嘈，asso 學啲野咁淺，要升u 一定易過dse

asso仔上到U 你上唔上到先
唔係靠自己係Asso努力，俾錢買個學位嘅？
DSE直上呢條路行唔到，行第二條路都上到
講到走後門咁，Asso仔要俾錢大學校長買位？
定係你條柒頭皮上唔到葡萄人呀？
利申High Dip 爆4上TopUp degree GPA 3.6

真

UGC?

根本無得拗
個制度都反應左
Asso仔幾叻都入唔到神科
入得返大學除非讀好好
如果唔係普普通通畢業根本比唔上公開試直入
能唔能力唔好講 你用多人一年既時間去做同一件事

哩個世界就係咁鍾意無理由嘅比較
神科笑水泡 三大笑其餘五大 就算入到神科都分你係名校定雞校

所以各位asso仔做咩仲要入黎比人恥笑
要證明自己留返係現實啦

UGC，並不是自資

聽聞今年ust gbus收左

如果唔係十年先一個嘅exceptional case
當我無講過任何野

asso囝有資格笑人？

傻西
慢慢比心機讀牙蘇去追上我地直線撚啦
真係可憐

asso仔唔肯面對

前幾頁解釋左啦on9

asso仔嬲豬

d asso仔 d eq 好撚高

樓主比asso仔騎住佢老母當鍵盤咁屌

係咪有咩誤會
我有話自己蝦腸？
驗眼先好嗎

又想點
自己屈完人話人蝦腸道左歉先啦

自己屈完人自稱蝦腸就當無事
繼續狙擊人
asso jai ho ball

asso仔係咁上下架喇
最鍾意老屈

你係咪嬲豬大家就有眼睇啦

不如打和啦…

班asso仔起曬鋼日夜mon post

自己用個豬腦諗下
你求下我我可能會講

其實啱，dse收夠學位咪得，整個asso出黎真係做乜柒 睇見佢地日撚日都 offer god gpa god真係好好笑 有時間嘅就睇多兩本書學多啲野，好過係到起晒鋼浪費時間，走後門升返上u咪又係比at least廿幾分jupas個班㩒住黎砌

就係因為知道dse高分唔代表醒，所以先寧願收啲asso都唔想收晒dse嗰啲日日拜offer god又係傻咗啲嘅，求神不如靠自己。話時話，你又係咪唔識咩叫走後門？返去查字典先ching

其實你哋又知唔知呢科係一字頭，姐係level 1,你哋攞level 1嘅科，仲要係功課嚟話asso淺真係得啖笑～唔係話asso啲野好深，但至少唔會容易得去邊，亦都有唔少科可以做到credit trans,亦即係大學都認可嘅程度，唔好再知少少就當自己睇透哂先得架～

樓豬係咪比asso上黎既女仔拒絕左所以咁憎asso仔?
傻豬黎既 好少事咋嘛

讀top up扮大學生仲撚可悲

睇過唔同 asso 包括 hkcc, hku space 啲數同 stat 一字頭 = 三大 yr 1 mid term
用 stat course 為例，assp business stat

一直都唔覺得asso 仔廢，asso仔咁多個，總有叻人有渣人。不過 asso 學嘅野點講都係廢。

不過asso 升U嘅人英文其實比一部份直入嘅人好。至少我親身經驗都係，可能因為考過ielts 同埋用得多。

不過好似樓上份數學同埋Stat 黎講，係好撚淺。

乜原來包得多就勁啲joint prob mme/mle 唔係基本咩，你覺得business stat要教返intro嘢？咁你不如話calculus淺過小學數人哋小學要學加減數，calculus咁都唔包

費時同你盲撐爭論， 正如我上面講讀asso嘅人有好有差，英文平均比直入u好係asso嘅好處
Asso 升u stat同math底都差過dse直入同ive，你打飛機出埋d咁嘅比喻都過下大腦

講真喎joint prob你真係期待business stat 有？我係覺得你咁講唔太公平啫，但係你話math低差過dse直入我就唔明喎

你中意盲撐我冇野好講嘅，asso math/stat我都做過，science個面比較深都係去到eigenvalue。
就hku econ講，仲要有好多人冇基本calculus底上黎，dse 直入大學本身math都叫讀過m1/m2或者有個5*~5**。asso升去take business math (1009)就知到食C嘅比例同dse直上係差幾遠。
更加咪講science math1013呢d，asso根本讀唔黎。
唔係話asso廢，不過係講asso課程係偏向重視英文能力
洗唔洗再攞埋hku econ1210難度比較下Asso econ？

宜家個比喻唔係你講個calculus唔包小學數
係你講個calculus唔包Multivariable calculus，明未？

你係咪真係讀過大學 我自問DSE直升GPA唔錯都唔敢講呢句 Direct year個堆gpa9成高過jupas 得一兩件會岩岩過3

我就science嘅，唔知econ果邊點，不過咁囉，asso其實一啲都唔偏向英文，教書果陣幾可會用到英文，只係本身英文好嗰啲gpa高升到u,數學有淺有深喇，你話最深都係eigen我就唔多講，反正我都唔覺深。我唔知你講果班asso仔係咩水平喇，但係asso都有幾多數攞5～5*，5**就唔講啦

asso 高gpa嗰咋温書當飯食

以我所知asso calculus無得單獨trans，又點比較？冇得trans嘅科，雖然名係一樣，但係係人都知教既野係唔同

我econ個面，唔同field冇得講啦咁就

其實asso升U真係易過DSE升U好多
只要肯勤力,背9曬lecturer 俾嘅個啲tips 真係可以過3爆4
利申: DSE 16分 HKU Direct year 3

樓主比人騎住個老母當鍵盤屌都出唔到聲

Support

你真係以為自己撚緊人
好可憐

hi asso 仔

傻仔
本身諗住比少少時間你諗下
以為你訓醒會清醒少少
點知原來仲係未訓醒
你要我答呢個問題首先要搞清楚舉證責任係邊方
依加係你插我話我話討論區用耳仔聽
事實上我有冇講過？
無 所以舉證責任係係你到
你一直係到問問問 我唔答
係因為無需要答 你都未比到d實際論證我
然後要求我自己為自己辯護 你覺得我好撚得閒？

你係咪真係讀過大學 我自問DSE直升GPA唔錯都唔敢講呢句 Direct year個堆gpa9成高過jupas 得一兩件會岩岩過3[/quote]
小弟不才，無讀過最高學府，係馬尿水個邊打滾

我到依家都未見過啲特別標青嘅asso nds就最gpa溫書當食飯

你仲未解釋到 我利申聆聽5** 係咪等於將上連登用耳仔掛勾
上面撚狗個句typo打少了一兩隻字 歡迎你捉字塞

可以抗衡下 抗衡咩？上連登？我有冇寫明？可以抗衡大把野
你自己諗咋我本人無咁諗過嫁

下？我用唔用都要比你批鬥

見到樓豬連對班logic錯漏百出既asso仔都被撚狗

有咩錯漏？你講左半日
係到話咩我講呢句=覺得用耳仔上連登，遇證？

咁你答下抗衡咩
小弟不才，唔可以透過唔完整句子去理解你

用左又點？ 喂你不如直接講重點啦唔好晒我時間

睇咗咁耐都睇唔到邊度有抗衡到

無呀，可以抗衡好多野嫁喎
甚至我依加話 純粹拎黎晒下命自己聆聽有5**都得啦
可以抗衡下dse中文總分等下次樓主比人用dse中文總分黎串個陣可以幫手串番人 自己講完都覺得好合理

其實走後門有乜問題
你grad搵工嗰陣識人拎左offer,唔同又比人話你走後門咩
只要達到目的，用咩手法又有乜所謂

To be honest.... IVE, ASSO students are lousy in languages... both Chinese and English..

又點呀
可以抗衡，但我無又真係係話抗衡咩喎
依加係你地插我用耳仔上連登
咪話左舉證責任係你到囉

見到樓豬連班logic錯漏百出既asso仔撚狗
不如你重新數過啦

唔記得左
但對呢個討論有幫助？

柒左就走啦，見到起雞皮

要講我柒唔柒首先要你地舉證話我講過用耳仔上連登
你地自己誤解我講既野
事實上我又無講明

asso 仔 咁答撚左你問題未呀

認同樓主

我無發嬲，比較關心你覺得我答左你問題未多d

無實際論證唔好晒我時間好嗎

一日asso 仔
一世asso 仔

我係覺得你柒呀
其實你講左半日
都仲未講到點解利申聆聽5**會=覺得用耳仔上連登
asso仔理解能力係叻既

好彩有ass hole呢條路 中文2左都入到ust

利申：中文作文拎u

下？喂你班asso仔覺得咋 就走黎入我數
關我撚事？

咁你講左半日 解釋到你要抗衡咩未？

咁我繼續

笑死 我洗撚答你我抗衡乜柒咩
依加要立論個個係你唔係我
即係講咁多原來無料既
唔晒時間了

其實我唔明點解你死都要話asso仔走後門喎
dse算係幾公正咁篩選咗啲成績過關既人出黎，比佢地上大學，有啲係讀到書但唔勤力既，咪比多次機會佢地，去參與asso呢個比dse更殘酷既遊戲囉
咁最後，asso比啲確實係讀到書既人證明到自己係掂既，咪比佢地入返u囉
而事實上，係asso學到既嘢比中學更多，係asso生存到既人一定係大學生存到
asso只不過係比多次機會人，大把asso仔只係唔小心炒中英文，我係大學都會想收呢啲勁人啦，而且呢啲asso上既人一定好勤力
我唔覺得大學會浪費啲資源係你口中所謂既「垃圾asso仔」，佢地收得即係覺得冇問題，你覺得唔正當咪大大聲同自己間u講囉，係度嘈好叻？

小弟不才，無讀過最高學府，係馬尿水個邊打滾

我到依家都未見過啲特別標青嘅asso nds就最gpa溫書當食飯[/quote]
CU不嬲係入唔返hku ust果啲既asso仔入
係班唔撚過3/岩岩過3先入 梗係冇咁勁

超認同鍵騎 asso係走後門 讀嘅野係的確好易
比我去retake都字必夠分入ust
利申：讀緊asso dse夠分入citybba

其實asso同HD係咪唔同？
點解好似無人屌HD仔定大家唔係屌緊engine仔？

asso, HD are all "pre-undergraduate level"

asso仔人數咁多又惡過狗
講撚中佢痛處就發癲咁吠返轉頭
鍵騎完全係輸人數啊
皮已正 可惜連登失敗者太多

is okay, just dun bother with them

其實又咁講 大學本身就冇話淨係俾中學畢業生讀嘅 有啲人一把年紀又走番去讀 中學畢業做兩年野又番去讀 都係去學野姐又代表啲咩呢？樓主當入大學係啲咩新鮮蘿白皮嘅都只係代表入到大學嘅人係有能力姐 每個人成長速度唔同 有人十幾歲就成長到有能力入到大學 有啲人遲啲 又代表啲咩呢？ 大家行嘅路 遇嘅嘢唔同姐 有能者居之 又何以見得係後門呢 更何況入到大學又代表啲咩 發到達先講啦柒頭 同埋本人覺得考dse 好睇你點讀書 唔係睇你有冇料囉 讀得dse 就叫勁係咩邏輯？ 讀得到dse 就叫有資格讀大學又係咩邏輯 樓主見多啲人 見多啲事先再講嘢啦 不過又唔洗驚 樓主過幾年中學畢業可能冇左asso 嫁啦

between, dse 高分同 入大學唔係對等嫁

可惜呢班直升撚唔明仲不斷開post

就算樓主覺得人地走後門又好 人地走後門又入到大學 又屌打到你吖 你吹吖 檢討下啦 香港大把人走後門發達啦 你串佢吖？

CU不嬲係入唔返hku ust果啲既asso仔入
係班唔撚過3/岩岩過3先入 梗係冇咁勁[/quote]
Ching係咪金_仔

Ching係咪金_仔[/quote]
咩黎

有asso cd rom

樓豬上水未
ust engine 狗喎
好似好勁咁喎

擺明係走後門都入唔返嘅辣殺

點睇我asso升cu
First hon畢業再攞埋swire同 ibank offer

咩post

開名啦